msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-16 14:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-11-17 09:16+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: axprj.py:192 axprj.py:208 axprj.py:223 axprj.py:238 axprj.py:253
msgid "Project Paths Configuration"
msgstr "项目路径配置"

#: axprj.py:308 axprj.py:335
msgid "Project Environments Configurations"
msgstr "项目环境配置"

#: axprj.py:351 axprj.py:366 axprj.py:381 axprj.py:397 axprj.py:413
#: axprj.py:428 axprj.py:444
msgid "Project Running"
msgstr "项目运行"

#: axprj.py:470 axprj.py:495
msgid "Global Build Options"
msgstr "全局构建选项"

#: axprj.py:514
msgid "Ci"
msgstr "持续集成"

#: core/application.py:143 core/application.py:159 core/builder.py:773
#: core/builder.py:786 core/builder.py:797 core/builder.py:808
#: core/builder.py:819 core/builder.py:830 core/builder.py:843
#: core/builder.py:868 core/builder.py:928 core/builder.py:952
#: core/builder.py:977 core/builder.py:990 core/builder.py:1003
#: core/builder.py:1018 core/builder.py:1032 core/builder.py:1046
#: core/builder.py:1060 core/builder.py:1074 core/builder.py:1088
#: core/builder.py:1114 core/builder.py:1140 core/builder.py:1167
#: core/builder.py:2341 core/builder.py:2370 core/builder.py:2394
msgid "Build Options"
msgstr "构建选项"

#: core/builder.py:107 core/builder.py:118 core/builder.py:129
#: core/builder.py:141 core/builder.py:153 core/builder.py:165
#: core/builder.py:184 core/builder.py:196 core/builder.py:208
#: core/builder.py:891 core/builder.py:915
msgid "Package Options"
msgstr "包选项"

#: core/builder.py:159
msgid "current system"
msgstr "当前系统"

#: core/builder.py:771 core/builder.py:784 core/builder.py:975
#: core/builder.py:1001 core/builder.py:1016 core/builder.py:1030
#: core/builder.py:1044 core/builder.py:1058 core/builder.py:1072
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: core/builder.py:841
msgid "Git"
msgstr "Git"

#: core/builder.py:866 core/builder.py:926 core/builder.py:1086
#: core/builder.py:1112 core/builder.py:1138 core/builder.py:1165
msgid "Package"
msgstr "包"

#: core/component.py:821 core/component.py:837 core/component.py:851
#: core/component.py:874 core/component.py:897 core/component.py:920
#: core/component.py:943 core/component.py:966 core/component.py:989
#: core/component.py:1012 core/component.py:1035 core/component.py:1058
#: core/component.py:1081 core/component.py:1102
msgid "Buildset Options"
msgstr "构建集选项"

#: core/component.py:860
msgid "src filters child"
msgstr "源码过滤"

#: core/component.py:883
msgid "src files spec item"
msgstr "源码过滤"

#: core/component.py:906
msgid "defines child"
msgstr "宏定义"

#: core/component.py:929
msgid "cpp include directories child"
msgstr "c++头文件路径"

#: core/component.py:952
msgid "libs child"
msgstr "库"

#: core/component.py:975
msgid "lib directories child"
msgstr "库目录"

#: core/component.py:998
msgid "build flags child"
msgstr "构建标志"

#: core/component.py:1021
msgid "un-set build flags child"
msgstr "未配置的构建标志"

#: core/component.py:1044
msgid "link flags child"
msgstr "链接标志"

#: core/component.py:1067
msgid "un-set link flags child"
msgstr "未设置的链接标志"

#: core/component.py:3097 core/component.py:3111 core/component.py:3125
#: core/component.py:3137 core/component.py:3148 core/component.py:3177
#: core/component.py:3193 core/component.py:3217 core/component.py:3241
#: core/component.py:3257 core/component.py:3281 core/component.py:3305
#: core/component.py:3321 core/component.py:3345 core/component.py:3369
#: core/component.py:3385 core/component.py:3409 core/component.py:3433
msgid "Platform Options"
msgstr "平台选项"

#: core/component.py:3165
msgid "buildsets child"
msgstr "构建集"

#: core/component.py:3203
msgid "platform dirs child"
msgstr "平台"

#: core/component.py:3227
msgid "platform adds child"
msgstr "平台"

#: core/component.py:3267
msgid "framework dirs child"
msgstr "框架目录"

#: core/component.py:3291
msgid "framework adds child"
msgstr "框架"

#: core/component.py:3331
msgid "board dirs child"
msgstr "板级目录"

#: core/component.py:3355
msgid "board adds child"
msgstr "板级"

#: core/component.py:3395
msgid "component dirs child"
msgstr "组件目录"

#: core/component.py:3419
msgid "component adds child"
msgstr "组件"
